
                      Totalmente decepcionada de eta película, basada en un libro? Muchas diferencias para mi gusto. Para empezar Hardin, no se puede alejar más a la personalidad que se describe, posesivo, sin respeto, tatuajes, piercing, alguien fuerte y masculino, en fin, falto mucho de eso en el personaje.
Tristan, por que es una mujer? Esta bien que el director quiera ser moderno, pero cambiar drásticamente no creo que haya sido la mejor idea. 
Que pasó con el triangulo amoroso, Hardin, Tessa, y Zed? con suerte se saludaron estos últimos. Así podría seguir para rato, demasiadas diferencias para mi gusto, se notaba como una película con falta de presupuesto, actores carente de emociones, y el final, no se que pensar, habrá más secuelas?. 0% recomendada.
        
            